Sleep is for the weak!!

All weak

樓主開完post訓左

岩岩起身?

應該係

睇緊YouTube

無啊 啱啱mon完老雞個po

似你咩

咩

hi

渣

?

佢啱啱起身

隔離post見到你
我返7仔

係ball ball啊

幾錢

頂笑死
今晚唔訓啦 睇paper睇通頂

考試?

G

no la 6月仲考咩試
fyp黎 要的起心肝睇

你咪g

嬲

笑

笑咩

我去打陣機先

玩咩 payday?

無玩 我玩辣殺驚

之前免費 裝左黎玩
有咩辣殺驚好玩?

唔講 唔想比人恥笑

諗唔到有咩驚講左會比人笑
如果真係有隻咁既驚 我諗我會第一個玩

打完嚕

！

樓主又唔見左

咩？ 淨係上LIHKG唔洗做其他嘢咩

琴晚10點唔夠就瞓咗

平平好weak

睇下樓主係咪仲係到先

瞓咗

啊膊醒未

返工呀少年

今日返1130-2330

辛苦哂

返緊歸sad

?!

喂樓豬
我終於訓得

Night ar weak

瞓醒覺悶搵我 除左返工之後都會睇下LIHKG

sleep for a week

考慮下
琴日都E家都未訓唔知會昏迷幾耐

呢句真

渣ga要瞓教

Pish

Weak

Tg平平？

佢唔係叫你tg佢咩？

Me 冇用tg

低能做咩留常用mail

點睇得出係常用

我都成日留常用聯絡方式

啱啱開個mail入面全部都係av點同廣告
中晒毒

搵到工未呀

Yes I am

再嘈我公開你wts&閃卡

咸濕仔

唔好呀bb 我好傻好天真㗎

嬲呀 幾時約我食飯 雖然好撚遠

我嚟緊返你嗰頭

認真呢？ 搵你lunch

得一個鐘lunch咋
我喺樂富

差唔多喇 都近 幾時返 到時返就tg我 樂富好多嘢食

秒

推

hi weak

？

知啦

瞓未呀

唔瞓啦

一齊通

好呀

仲坐緊係老麥？

亂入下

係 想食啲嘢添

咁多post

係絲打妳呀 聽日唔洗返工返學？

係樓豬仔

會肥呀

叫咩春呀？

唔開心呀嘛

係
最近肥咗

Why ar

我BMI多你0.1

Because 我#0果啲

#乜鬼0

姐係第一頁第一句呀 0樓呀

原來依加冇咗#0 一嚟就#1

柒咗添

一打

聽日day off ahh!!

夠鐘練字啦喂 教我寫字

咪找咗數

Sorly無返入去睇

多謝絲打

係秦國等入境等到燥

去邊玩